我想自殺

好大壓力
我好想走
避開所有嘢

好大壓力？

壓力來源？

感情 屋企人 事業
啲嘢多到唔識點講
我竟然一個月之內乜都冇晒

屋企人都無埋?!

你唔係想自殺，只係想逃離一切。兩者有分別唔好混淆

我前幾年都試過好差，離婚+生cancer，醫左醫右差唔多成年，而家好好，珍惜每日每人無事。

no

再出發囉

想走咪離開香港囉

只要仲有健康 一切都有希望 唔好放棄
諗下生命得來 好困難
珍惜生命

我想有健康 有生命 都唔知仲有無機會

有咩講出嚟

工同感情可以重新搵過

屋企人我唔知你咩事啦，但係如果係屋企對你唔好可以飛起佢地，冷處理

唔好死，唔比你死

咁多人死唔見150果啲垃圾死

tg 傾啦
helloworld29b20314

你諗到呢步應該真係好大壓力同覺得冇人明白你，不如係行呢一步之前試下俾個機會自己，將所有嘢放低哂，辭左份工俾啲時間自己靜下諗下嘢，搵下想做/未做過一直想試嘅事，睇下個心態會唔會有啲改變再決定行唔行呢步？

好多時諸事不順俾左壓力你，你一直係個個環境唔選擇放低一陣，只會令你心情愈黎愈差，過幾耐時間都係會有壓力，不如試下將所有包袱放低一陣睇下有冇好啲？心情好返再pick up返，有時適當嘅休息係必須嘅，乖聽我講一次好唔好？

去到絕望時即係無野再可以輸
盡情去做以前想做不敢做的事吧
你會覺得好爽好正
不過犯法事就不了

我都好大壓力，一齊面對。
你諗到乜野方法走未？
講黎聽下，開心些牙啊！

第一步要學識同人講自己嘅感受，同成件事嘅來龍去脈，未必有人解決到問題，年一可以減壓抒緩

講出黎想死唔容易，你一定係經歷好大壓力先講出口
但你要知道你要面對壓力嘅方法有好多，你有好多選擇

做咩會突然之間發生咁多事
樓主你身邊有冇人幫到你呀？

唔好諗住，
唔好理住，
吃喝玩樂，
或者，
痴痴呆呆，又一日先，

唔好死住，
自自然然，等天決定。

唔好咁傻

岩，避開避走一下。

唔好自殺。
唔知死後世界。
搏唔過。

樓主有需要可以tg 傾喎
呻下總好過屈係自己心入面
@timeforacoffee

老套講句，辦法總比困難多，痛苦過，都要過，因為，事情總有轉機的。

比個機會自己，會好起來的。

我都想，好想識你

樓主唔好放棄啊雖然唔清楚你發生啲咩事，但係自殺解決唔到問題㗎。的確，人死可能真係如燈滅，但係你仲有其他選擇可以揀㗎。離開唔一定要死，可以換個新環境。今日唔知聽日事，人生流流長大把嘢等住你，千祈唔好放棄希望過左呢個高山之後，可能就有無垠嘅風景等緊你，加油！

出黎比連仔屌下閪先啦

樓主唔好放棄 我係過來人

有時唔知好過知

認真問樓主想自殺又要公告天下係為乜
尋求安慰
研究方法

利申：身邊有人又係成日預告自殺並且自殺失敗，好想認真了解下呢類人

逃避唔一定要死既，去個旅行散心，或者暫時搬一搬出去住，閂左個手機等自己靜下

突然發生左啲事令你身邊環境唔同哂..
相信無人可以好快適應同接受到架
絲打比D空間自己好好休息下, 比個抱抱自己, 你好叻架啦

( Show Blocked User - 港女樣宅女格 )

撐多一日 撐得一日得一日
撐吓撐吓個壓力可能就會遠離

批准

有邊個可以指責自殺係錯
又有邊一個可以話死係慘過生

弱者先諗住自殺
夠彊就勇敢面對

我都係淨係仲有父母 我死左佢地有排煩
如果唔係其實都冇乜動力生存

你仲有好多野可以做！ 食美食， 玩你未玩過既野， 去旅行

樓主你依家情況點吖

多你一個唔多
少你一個唔少

世界黑暗，往生是淨土。

咁大個人自已諗啦

我明白你嘅感受呀，係咩都冇晒嘅情況下真係會好絕望，會想做傻事，但係希望你休息下，搵下自己中意做嘅嘢黎做，然後重新出發❤️

火車駕駛員好涼薄

可能中左傳銷

有咩唔開心可以同我講，雖然我未必真係幫你解決到個問題，但係你搵個人呻下啲唔開心嘅事，心情會好番好多架 加油，永遠支持你💪🏻

唉也，你點會明呀，最憎人成日話明人感受。
唔講好過講

起碼比人地一種安慰先啦

你呢啲虛假嘅關心，會令果個人更加傷害架，難聽過粗口呀

佢個名都叫幫你解決

老老柒柒，呢句話害死唔少人
請從你的詞典裏刪除！

總有種慘係有資格自殺 慘到要死你都唔比人㨂跳火車咩

樓主呢

你試過畀人兜口兜面問你：
咁多人死，唔見你死？
× 1000+ 次未！

未......鬧果條友應該有精神病？

自己努力返兩個月工，乜工都好
然後去一次長既旅行
趁年輕見識多啲
當你返到香港既時候。。。你就知乜都唔重要架喇！會看透世事！

次次都唔同人就唔係問果個有問題啦！

有乜好死吖，繼續生活搵下樂趣好過啦

死左未?

想像唔到......
但咁樣都唔算太慘 其他人唔認同你你可定義為呢個世界ge錯 愈比人鬧愈爽tim呀

樓主呢？
無再見佢出文或回覆